大家疲倦之際 不如睇下當年美國黑人點樣抗爭

當年佢地抗爭無乜花臣
只係拒絕乘坐黑人隔離巴士
萬眾一心 籌旗共渡難關
直至勝利為止 歷時382日

香港至今只經歷4個月
可能大家都感到寸步難行
但係同舟共濟 有錢出錢 有力出力
眾志成城 堅持到底 永不放棄
前方必定有希望

我支持大家玩杯葛
千祈唔好犯法

雨傘運動嗰陣 大家反思過 和平大愛 work 唔 work
好多歷史事件話比我地聽 唔係唔 work
不過有條件
當然你會問今時今日對住 CCP work 唔 work
我只可以同大家講
我地從來未試過團結一致將和平抗爭發揮至極限
萬眾一心的抗爭係從未出現過
不要小看每分力的威力

On Saturday, December 3, it was evident that the black community would support the boycott, and very few blacks rode the buses that day. On December 5, a mass meeting was held at the Holt Street Baptist Church to determine if the protest would continue.[30] Given twenty minutes notice, King gave a speech[31] asking for a bus boycott and attendees enthusiastically agreed. Starting December 7, Hoover's FBI noted the "agitation among negroes" and tried to find "derogatory information" about King.[32]

The boycott proved extremely effective, with enough riders lost to the city transit system to cause serious economic distress. Martin Luther King later wrote "[a] miracle had taken place." Instead of riding buses, boycotters organized a system of carpools, with car owners volunteering their vehicles or themselves driving people to various destinations. Some white housewives also drove their black domestic servants to work. When the city pressured local insurance companies to stop insuring cars used in the carpools, the boycott leaders arranged policies at Lloyd's of London.[33]

人人為我 我為人人

可唔可以入黎幫推

（求人手置頂）【Twitter戰線】加入共識Channel + 有方法避免Twitter當bot同封帳！

唔好on9啦 對住極權仲講和理非

無論和定勇 總之堅持到底